
```{post} 2023-07-18
:author: "@DoraTheDestroya"
:tags: participante
:category: miembros
:language: Español, English
:location: Dover, Delaware, United States.
:excerpt: 1
```

# @DoraTheDestroya

Hola soy `@DoraTheDestroya`!

What's up guys, mi nombre es Juan Diego Soto. Estoy en Discord como @DoraTheDestroya Tengo 22 años y estoy estudiando Computer Science en la universidad. Mi meta es graduarme pronto y conseguir mi primer trabajo como backend developer. Mis hobbies son jugar Apex Legends, leer libros, aprender diferentes idiomas (actualmente enfocado en coreano) y ver series. 

```{figure} index.md-data/Apex.jpg
---
alt: apex-wraith
---
Apex Legends Character, Wraith (my main)
```
<br/>

También me gustaría mostrarles las series que estoy viendo en este momento.

```{figure} index.md-data/Dark.jpg
---
alt: Dark-Jonas
---
Esta serie tiene conceptos muy interesantes entre los cuales destaco los viajes en el tiempo, tema el cual me apasiona muchísimo.
``` 
<br/>

```{figure} index.md-data/UncannyCounter.jpg
---
alt: The Uncanny Counter
---
Una serie super entretenida y divertida la cual estoy usando para mejorar mi coreano.

```
<br/>

Bienvenido a mi espacio en GuayaHack.
